ok預付卡用唔到

Mastercard，已經激活左，但Paypal又唔得，淘寶又唔得，香港網站買野都唔得，咩事？ 有冇咩地方可以試張卡

打電話問啦

Apple ID 入信用卡資料睇佢受唔受你

星期六

信用卡條線應該24/7架喎

??唔明

33財務張master prepaid card
上佢個網可以check 有冇增值到

你係咪未上佢個網到activate張咭？
同埋佢好似收手續費，例如你嗰張係有200蚊喺入面，但唔可以買200蚊嘢，190蚊樓下就最穩陣(好似係)

我已經激活左好多次，都係唔得，依家張卡好似廢咁，仲有咩地方網站可以test下張卡

申請左，7日內

有200蚊呀，激活左都唔得

飛機杯又買唔到，淘又唔得，